我頂你地咪撚等嚟等去啦 等到下年都走唔到啦咁

金鐘嘅手足你地好走喇 睇live問幾個都係話等人話走先一齊走
你地咁等嚟等去點走到呀
要走就走啦
啲人見少人就散架啦
唔該睇到呢個post嘅人快啲走！
你屌你散水撚都係咁講架喇！

幫推

快撚啲走啦

求你地

唔記得四千武警黎左？唔會叫得走

揾人去同傳媒澄清好過

後排等前排
前排等後排
咁不如散 la, 好嗎？

跪低求你地喇

記唔記得有好多大陸哩落咗嚟呀 咪撚理佢地啦

走啦

等乜撚野係咪on9
用下腦啦

講好咗又反口！

屌你地！

勇武見人多唔走
和理非等埋勇武先走
First Aid 要所有人走先走
記者等所有人散晒先走
結果攬炒
聽朝起身又見義士受傷

走啦各位
今日已經well done
等聽日popo冇嘢講

個個等大隊走
你等我我等你

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

推呀

睇到唔該你地快啲走 鬼係唔會有事架唔洗陪佢架

一齊黎一齊走

全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企
全世界番屋企

推

返屋企

唔好再等嚟等去喇

對腳爛喇

屋企要人阿

要等到比人拉先肯走 ?

好多勇武手足退左場喇 放tear gas都無人滅煙

速龍一衝 又點樣防呀